Zack Snyder 喪屍 《Army of the Dead》正式預告

正呀仲有一個月

啲屍識避招

Dawn of the Dead識跑
Army of the Dead識思考

zombie tiger

咁其實咪即係人囉。

zack

識思考反而唔左種恐怖感覺

咪同外星人一樣

同就咁打人有咩分別

咁都叫喪屍屌你成個拳王咁可以左閃右避

似 殺出個黎明 入面班殭屍

world war z 隻game

有suicide squad嘅感覺

好似

賭場 dead rising 咁 feel